Meneer Pocket slaakte een sombere zucht.
"Ben ik, kleindochter van grootvader, niets in huis?"
zei mevrouw zak "Trouwens, de kok is altijd een heel aardige respectvolle vrouw geweest, en zei op de meest natuurlijke manier toen ze kwam om voor de situatie, dat ze voelde dat ik was geboren als hertogin. '
Er was een bank waar Mr. Pocket stond, en hij liet zich erin vallen in de houding van de stervende gladiator.
Nog steeds in die houding zei hij, met een holle stem, "Welterusten, meneer Pip," toen ik het raadzaam vond om naar toe te gaan bed en verlaat hem.
